---
comments: false
date: 2018-09-29 18:02:17
---

# 关于我

90 后程序员，坐标深圳，喜欢篮球、游泳。

# 关于本站

本站始建于 2018 年 10 月 1 日，托管于 Coding，主要记录博主的技术积累、生活情感等。

<p style="margin: 0px; font-weight: bold;">Powered by:</p>

- [Hexo](https://hexo.io/zh-cn/): 基础博客框架
- [Next](https://github.com/theme-next/hexo-theme-next): 基于 Hexo 的博客主题
- [Tidio](https://www.tidiochat.com/): 在线聊天通信
- [Hotjar](https://www.hotjar.com/): 用户行为监测与即时反馈
- [LeanCloud](https://leancloud.cn/): 数据云存储与后端支持
- [Valine](https://valine.js.org/): 文章评论组件
- [Widgetpack](https://widgetpack.com/): 文章评分组件
- [Google Analytics](https://analytics.google.com/): 网站监测与数据分析
- [Coding pages](https://coding.net/): 提供代码托管

  {% note info %}
  本站遵循 [CC BY-NC-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/) 国际许可协议。您可以在署名原著的情况下自由使用、改编、分发本站内容，但不能用于商业用途。
  {% endnote %}
